[有片]TST K11出面 條仆街吐口水落我朋友到

認撚住條仆街

push！

仲掂佢

mon post 狗又聊是鬥非了

on9仲拍片。。

而家一係就報驚
一齊去驗 再告佢襲擊罪

不過睇條友都係痴痴地線

人地絲打，條仆街癲起上黎都幾危險

一個女仔咋 條街d路人又冇人理 邊夠打啊

係我就 boboboy 上身

推！